垃舒福特同蘭尼邊個廢d？

唔係要神化舊人，不過蘭尼以前係曼一直都係以技術好決定差見稱
而垃舒福特呢條拉圾更加係唔知做乜9
成日拖著個波跳黎跳去，有得射唔射有得傳唔傳，俾人迫到埋黎就失波
失左波又唔撚追，同佢做隊友真係想打柒佢
唔係獌狗，不過睇佢踢波真係睇到好撚燥

圾舒福特唔好踢波啦，去番整早餐啦

咁蘭尼勁d既

但佢係後生嗰班算好啲

蘭尼遠射同埋門勁撚過依家成隊獌狗

其實蘭尼技術好好，不過決定能力早期係差少少

廢蘭尼 有名你叫

蘭尼去獌個陣20歲
依家獌狗20歲個班成班童軍咁

蘭尼個時個個用c朗黎同佢比 所以先比下去 而家呢班連比都無資格